求救🆘老母幫人幫到眾叛親離

有啲野關於我老母嘅，想各位巴打絲打出下主意，主持公道！
是咁的，我老母有個識咗廿幾年嘅on9 fd，近一兩年患咗抑鬱症，夜晚瞓教好想人哋陪住佢，所以就叫我老母喺佢屋企陪佢瞓！瞓咗幾日我都覺得可以嘅，但係條友越嚟越過分，由原本一個禮拜一兩日變咗起碼三四日。要我老母喺佢屋企訓都算，佢每個禮拜六日都拉我老母陪佢食飯行街。本身老母都要返工，而家星期六日都唔係屋企，搞到成班屋企人幾乎冇見過佢咁滯。
正所謂近朱者赤，近墨者黑。個on9 fd本身好暴躁，又成日講粗口，又大洗。最近我老母都開始學埋佢啲衰嘢，去餐廳亂鬧侍應，之後又月洗五萬蚊，洗撚晒我同阿哥啲錢。
條On9 fd係IT狗，依家叫我老母拎晒啲積蓄去買礦機俾佢托管，而家已經俾咗四十萬！點先可以叫老母同條pk斷絕關係?

肯定只係朋友？

你老母個fd係男定女？

過來人 搬走 臨走前講返聲
我會記得有個老母生我出黎
電話改尻埋佢

扮抑鬱鑿到人哋幾廿萬
新招嚟，有創意

宜家個on9 fd冇撚端端生濕疹，DLLM自己搞唔掂又叫我老母幫佢搞。老母日日都要去佢屋企幫佢整面，晚晚搞到12點先返屋企，平時放工放假都要去！而家佢癲到放工都直接去人屋企，屋企都唔番，飯又唔煮，搞到我地要成日食外賣，前排我仲腸胃炎🤮老母返到嚟屋企淨係識講電話，我地做漏少少家務都喺度屌到我哋飛起。依家我哋每日見老母都唔多個三個鐘，究竟佢當我地係屋企人定係當佢pk fd係屋企人？！

女

你老豆點講？

十歲嗰陣老豆死咗

sheshe?

認真！有冇解決方法？🙏🏻

而家先掘礦會唔會遲咗d？

定係上咗幣少隻賊船？

你同你阿哥再喊曬口

話唔想好似而家無左老母咁

唔得 再換鎖

嚇一嚇佢

最後手段 同阿哥一齊搬走

如果 以上三招做曬都無用

就算啦